一人一/幾首最鍾意周耀輝既歌詞

點解耀輝d歌詞咁正架

盲年

方知我問過幾多流年
遇過幾多流言
渡過幾多至發現
我太愛瘋癲
是我生於盲年
願你終於多麼清澈那一天

有如我的記憶放肆
從月光的牀前
望過幾多麥田
直到此刻至發現
我要更瘋癲
是我生於盲年
願你終於多麼清澈那一天

竟然係quote 呢首
呢首我到而家都唔係好睇得明

終於講周耀輝
佢幫麥浚龍填好多歌都好鐘意

印象中之前有人開過post 解耀輝詞 解過依首

從桃花源竟踩到地雷震
雌雄同體 係我最愛

舌尖紋了瑪莉亞
銀髮白
刹那的烏托邦

佢幫盧凱彤填果首囂張 串D選秀節目好撚正

Juno嘅Dancing with the devil

天問
縱怨天 天不容問
嘆眾生 生不容問

荒原

聽緊荒原打咗荒原
想講單身女人同逆插玫瑰

露西

林夕的

畫眉三部曲

彳亍

佢幫Juno寫嘅好多都好正

如你信我 望向瘋的孔雀行入赤色的浪

老餅之選

路中他緊緊挽她手臂
盡把過去以後都不理
繼續去路 已斷去路
浪蕩裡我跟你
路邊響起聲聲的嘶殺
在追逼一雙珠寶竊賊
繼續去路 已斷去路
浪蕩裡我跟你 我跟你
我跟你一個
# 共你悽風苦雨
共你披星戴月
共你蒼蒼千里度一生
共你荒土飛縱
共你風中放逐
沙滾滾願(但)彼此珍重過
路中他輕輕親她的臉
又給她戴上珍珠冠冕
繼續去路 已斷去路
浪蕩裡的跟你
路中把今生虛空驅散
願把她送上風光今晚
瑰麗一刻 孑然一身
浪蕩也要給你
我給你 我給你 我的一切

周耀輝同達明係perfect match